# Chinese (Simplified) translation for ubiquity-slideshow-ubuntu
# Copyright (c) 2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2016
# This file is distributed under the same license as the ubiquity-slideshow-ubuntu package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ubiquity-slideshow-ubuntu\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2017-01-19 12:23-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-20 08:26+0000\n"
"Last-Translator: Aron Xu <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-03-24 19:52+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18334)\n"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/community.html:1
msgid "Ubuntu Kylin Community"
msgstr "优麒麟社区"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/community.html:8
msgid ""
"Ubuntu Kylin Community will maintain a communication platform for the "
"ubiquitous \"Youker Friends\" to exchange the latest and the most "
"professional technical information and community news--by utilizing official "
"website, forums, QQ, weibo, weixin, and various other channels."
msgstr ""
"优麒麟社区维护一个为无处不在的优客搭建的交流平台，利用官方网站、论坛、QQ、微博、微信以及其他各种渠道交流最新和最专业的技术信息和社区新闻。"

#. type: Content of: <div><div><div><h2>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/community.html:12
msgid "Communication platform address"
msgstr "交流平台地址"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/community.html:15
msgid ""
"official website:<a href=\"http://www.ubuntukylin.com/\"> "
"www.ubuntukylin.com</a>"
msgstr ""
"官方网址：<a href=\"http://www.ubuntukylin.com/\"> www.ubuntukylin.com</a>"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/community.html:18
msgid "IRC: FreeNode - #ubuntukylin-devel"
msgstr "IRC: FreeNode - #ubuntukylin-devel"

#. type: Content of: <div><div><div><table><tr><td>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/community.html:23
msgid "weibo:"
msgstr "微博："

#. type: Content of: <div><div><div><table><tr><td>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/community.html:24
msgid "wenxin:"
msgstr "微信："

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/software-center.html:1
msgid "Software Center"
msgstr "软件中心"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/software-center.html:8
msgid ""
"Ubuntu Kylin Software Center is designed with GUI much easy for Chinese. It "
"supports both Ubuntu and Ubuntu Kylin archives. You can enjoy popular "
"Chinese applications co-developed by Ubuntu Kylin team!"
msgstr ""
"Ubuntu Kylin 软件中心设计更易于中国人使用的图形用户界面。同时支持 Ubuntu 和 Ubuntu Kylin 软件仓库，便于快速安装 "
"Ubuntu Kylin 团队合作推出的中文特色软件！"

#. type: Content of: <div><div><div><h2>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/software-center.html:13
#: slideshows/ubuntukylin/slides/wps.html:12
#: slideshows/ubuntukylin/slides/youker.html:11
msgid "Included software"
msgstr "预装的软件"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/software-center.html:17
msgid "ubuntu-kylin-software-center"
msgstr "Ubuntu Kylin 软件中心"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/sogou.html:1
msgid "Sogou Input Method"
msgstr "搜狗输入法"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/sogou.html:8
msgid ""
"Sogou Input Method for Linux is co-developed by Ubuntu Kylin team and Sogou "
"Corp.. It is based on Fcitx framework and supports the same user experience "
"with Windows, Mac version. You are welcome to install it via Ubuntu Kylin "
"Software Center or <a "
"href=\"http://www.ubuntukylin.com/\">www.ubuntukylin.com</a>."
msgstr ""
"搜狗输入法 Linux 版由优麒麟团队和搜狗公司共同开发。应用基于小企鹅框架，并支持同 Windows 以及 Mac 版本一样的用户体验。欢迎通过 "
"Ubuntu Kylin 软件中心或 <a "
"href=\"http://www.ubuntukylin.com/\">www.ubuntukylin.com</a> 安装。"

#. type: Content of: <div><div><div><h2>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/sogou.html:12
#: slideshows/ubuntukylin/slides/youker-series.html:12
msgid "Supported software"
msgstr "支持的软件"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/sogou.html:16
msgid "sogoupinyin"
msgstr "搜狗拼音"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/thanks.html:1
msgid "Thanks"
msgstr "感谢"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/thanks.html:8
msgid ""
"Once again to thank you for choosing Ubuntu Kylin operating system. Please "
"visit the home page: <a "
"href=\"http://www.ubuntukylin.com/\">www.ubuntukylin.com</a> for more "
"information. Welcome to feedback related issues, we will try to do it better!"
msgstr ""
"再次感谢您选择 Ubuntu Kylin 操作系统。请访问主页：<a "
"href=\"http://www.ubuntukylin.com/\">www.ubuntukylin.com</a> ，以获得更多信息。"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/theme.html:1
msgid "System beautify"
msgstr "系统美化"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/theme.html:8
msgid ""
"Desktop themes specifically designed for Chinese users. Stunning boot-up "
"animations. Allowing you to appreciate the efforts we have devoted even to "
"the details!"
msgstr "专为中国用户设计的桌面主题，惊艳的开机动画，都会让您感受到我们精雕细琢的诚意。"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/ukunity.html:1
msgid "UI Customization"
msgstr "界面定制"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/ukunity.html:8
msgid ""
"It provides a more beautiful and concise login and lock screen interface for "
"Ubuntu Kylin users. Besides, the launcher has been moved to the bottom of "
"the screen, in order to meet the needs of different users."
msgstr ""

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/weixin.html:1
msgid "Web WeChat Client"
msgstr "网页版微信客户端"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/weixin.html:8
msgid ""
"It is a convenient client which based on Web WeChat for Ubuntu Kylin users. "
"You are welcome to install it via Ubuntu Kylin Software Center or <a "
"href=\"http://www.ubuntukylin.com/\">www.ubuntukylin.com</a>."
msgstr ""

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/welcome.html:1
msgid "Welcome to Ubuntu Kylin 17.04"
msgstr ""

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/welcome.html:8
msgid ""
"Ubuntu Kylin is an official flavor of Ubuntu, specifically endeavored to "
"tailor an open source desktop operating system with distinct Chinese "
"characteristics, so as to allow its users to enjoy a thoughtful and fine "
"user experience. This release version is 17.04."
msgstr ""

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/welcome.html:9
msgid ""
"The following pictures will show you what we have done in localization for "
"Chinese users."
msgstr "以下图片将会展示我们为中国用户所做的本地化工作。"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/wps.html:1
msgid "WPS Office Suite"
msgstr "WPS 办公套件"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/wps.html:8
msgid ""
"Domestic text processing tools, compatible with Microsoft Office file "
"formats, powerful typesetting features and extensive online resources. You "
"are welcome to install it via Ubuntu Kylin Software Center or <a "
"href=\"http://www.ubuntukylin.com/\">www.ubuntukylin.com</a>."
msgstr ""
"国内的字处理软件系统，可与 Microsoft Office 文件格式兼容，具有强大的排版功能和丰富的在线资源。欢迎通过 Ubuntu Kylin "
"软件中心或 <a href=\"http://www.ubuntukylin.com/\">www.ubuntukylin.com</a> 安装。"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/wps.html:16
msgid "wps"
msgstr "wps"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/wps.html:20
msgid "wpp"
msgstr "wpp"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/wps.html:24
msgid "et"
msgstr "et"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/youker-series.html:1
msgid "Youker Series"
msgstr "优客系列"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/youker-series.html:8
msgid ""
"Youker Weather, Youker Chinese Calendar and Youker Search developed for "
"Ubuntu Kylin users make it easier to look up related information about life "
"and search multimedia information such as chinese music, video, pictures and "
"so on."
msgstr ""
"为 Ubuntu Kylin 用户打造的优客天气、优客农历和优客搜索，方便用户查找日常生活相关信息和搜索多媒体信息，例如中国音乐、视频、照片等等。"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/youker-series.html:16
msgid "indicator-china-weather"
msgstr "优客天气"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/youker-series.html:20
msgid "chinese-calendar"
msgstr "优客农历"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/youker-series.html:24
msgid "unity-china-music-scope"
msgstr "优客音乐搜索"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/youker-series.html:28
msgid "unity-china-photo-scope"
msgstr "优客照片搜索"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/youker-series.html:32
msgid "unity-china-video-scope"
msgstr "优客视频搜索"

#. type: Content of: <div><h1>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/youker.html:2
msgid "Youker Assistant"
msgstr "优客助手"

#. type: Content of: <div><div><div><p>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/youker.html:7
msgid ""
"Youker Assistant is a system management and configuration tool we developed "
"for Ubuntu Kylin users. It could show system information, cleanup system "
"garbage and beautify system customization. It makes your desktop more "
"streamlined, more user-friendly, and enriched with personality."
msgstr ""
"为 Ubuntu Kylin "
"用户打造的系统级管理与配置工具，具备强大的系统信息展示、一键垃圾清理、系统定制美化等功能，让您的桌面更加流畅、易用而富有个性。"

#. type: Content of: <div><div><div><ul><li><p>
#: slideshows/ubuntukylin/slides/youker.html:15
msgid "youker-assistant"
msgstr "优客助手"
